屌那星 特首選舉馬會仲去馬

想拉低投票率呀

屌 佢想人投票定賭馬

投埋票邊有時間度馬

賭票膽
林鄭-300